幾時先可以清醒？

分左一星期... 身邊好多人同我講佢唔值得 就算佢返嚟都唔應該再同佢一齊 只會貶低自己 佢地個個都覺得佢根本有預謀地出軌 分手前打一段好聚好散嘅文 然後當我挽回嘅時候就公審我 令佢識嘅人都覺得我死纏爛打 問題出於我 之後開始unfollow 我嘅朋友 呢一步亦係我最唔明嘅地方 佢唔想比我知佢嘅近況大可以淨係po close fd 何必要逐個逐個unfollow 我自己為佢諗嘅原因 就係佢都想放手 到底答案係咩 我冇辦法知道

不過我一直係到諗 其實個段愛係真 一年多既感情冇假 點可以話變心就變心 點可以話唔愛就唔愛 我自己都唔敢相信 一直覺得自己嘅說話比到壓力佢 令佢唔開心 呢個一定係原因 雖然我冇辦法都冇可能知道真正嘅答案 但我始終唔能夠相信我睇錯左佢...

我唔想因為一件過左去既經歷就認定佢出軌 可能佢只係一時諗唔通 佢怕我唔開心先要瞞住我 但佢個刻真係比到佢個真心我睇 喊住咁話對唔住 以後唔會 既然如果出軌既心係有既 點解唔直接一刀兩斷 ？ 真正嘅答案亦都係佢自己先知

咁似我嘅 樓主加油

出軌黎講，有一次就有第二次呢句說話係真既
佢本身個人鐘意新鮮感，拒絕唔到其他誘惑
當有男朋友個陣，仲可以同其他人曖昧
可能當初佢只係諗住玩玩下，搵下刺激感
但最後沉左船，亦唔想錯過個個男仔
所以就揀左第二個，你仲幫佢搵藉口
至於unfriend哂ig個啲，應該係唔想俾你地覺得自己係衰人，寧願block哂你地，咁自己就可以做返個好人
利申過來人

哂尻氣 出咁大篇文啫係想俾機會人囉
之後佢又再出多次軌

開左幾日Po 發覺其實黎黎去去都差唔多 「祝你搵到屬於自己嘅幸福」係佢講

其實佢就係我認定左嘅幸福 不過而家冇啦

其實我知道 但我真係點都估唔到我會輸比個個人 另一個我都可以理解 個條咁嘅友仔撬牆腳都唔睇下自己咩quali 佢做咁多野都係唔想自己比人唱衰 明明我根本唔會咁對佢 不過算啦 都係佢自己決定 佢唔明咩叫他朝君體也相同 個男仔可以係你拍緊拖嘅時候溝你 亦可以第日受其他人溝（雖然冇乜可能） 或者溝第二個

慘不忍睹 如果真係比我知我輸左比個啲友 我真係跳樓都搞唔掂

其實唔知仲可以講咩 搭沉船呢樣野比盡你咪幾個月 呢啲咁嘅人 （我有睇過對話） 同我ex講佢有鍾意嘅女仔 屌 咁你知咩事啦 有鍾意嘅女仔仲溝你 都唔撚用個腦諗諗下 啱呀比佢氹左你一齊 比盡你熱戀幾個月 到時咪同我同我一個下場 真係唔明呢啲人咩心態

有個對你好嘅唔珍惜 願意付出一切嘅人唔珍惜 見埋家長嘅唔珍惜 陪你過一個又一個節日嘅唔珍惜 同個枕住傾計嘅人一齊 熱戀嘅時候我夠日日傾啦 佢唔諗下嘅
神又係佢鬼又係佢 一時又話覺得冷淡期唔錯 一時又話冇左當初個種咁愛嘅感覺 你玩哂啦咁

我唔係話自己好到天上有地下無 我都有難頂嘅位 但係愛情就係要磨合 我夠有忍你 想知可以追返前幾個pozt

巴打 真係心水清 無論點都好 我都係愛佢

快啲搵過個新嘅就無事 乖

希望遇到下一個嘅時候 唔會再遇到啲咁嘅人

聽你講到啲性格咁臭閪條女應該幾靚女？

係好_靚 不過fd 覺得中上囉

靚女都可以冇本心

唔怪事 我ex唔靚仔都比帽我戴

全中
分手籍口全部唔洗理 總之唔想做衰人
拍拖時明明偷玩 就覺得自己迫於無奈
一有機會就無限放大你D野 想COOL就屈你恐怖情人
緊要D FD多過情侶 好驚冇面
分手喊既係煩撚到喊 點樣收科 樓主仲以為人地有感情係到女仔喊係好撚易既事黎 一喊圍內女仔就會屌佢扮野 係男仔先信

根本由頭到尾淨係鍾意自己
上次咪有條友為綠帽跳樓 個女仔第一句已經怪死者家姐公開事實 怪尻個男仔阻住佢做藝人 搞到係人都知佢係衰人

慘 大把異性fd 但係又點 佢始終係我愛嘅 揀左就唔轉㗎啦

仆街 中撚哂... 佢真係屈鳩我恐怖情人.... 屌..... 屋企人一早話佢係咁嘅人 自己唔信 一齊左咁耐點可以接受到佢係咁假

....要玩佢真係好易 要出名好易 有啲來頭 不過念舊情唔搞咁多野 做男人廢事做到咁小家 加上我真係愛佢 唯有希望佢早日諗通啦....

當佢真係回心轉意，但出軌一定會無限loop
你呢一刻放唔低佢，所以就算佢唔愛你，你都想佢返黎你身邊，最少佢個人係你身邊，你都已經覺得夠哂，
但之後一定會傷你更深（知你唔想諗以後，淨係想呢刻有佢），挨過三個月，就會好啲嫁啦，加油樓主

唔好威脅佢 係佢眼中只會覺得你想拎尾彩
你愛唔愛佢 你既感情 佢真係完全唔想理
用感情勒索冇用
你搞咁野 只會令佢既身價提高 更加覺得自己飛你係岩既
飛你 係因為佢覺得自己值得更好啊 你明唔明啊
係佢眼中你係廢柴啊
你心態當免費請左人一年PT BF囉
呢D人拍之前都係諗住拍散拖炸MA
你條友又咁認真...女PLAYER根本多到癲 你條傻仔

屌 最衰佢一開始唔係咁講 但係最令我唔清醒既野係佢乜都比哂我 令我覺得佢好認真 好愛 呢啲其他人唔知都唔明

一開始丫MA
一開始覺得你好 之後愈黎愈覺得你衰 咪飛你
你買左對白鞋一開始夠好錫佢啦
你都開心過嫁喇 算唔錯

如果你想COOL就更加唔好撚再理佢 踩低自己做乜撚
由其已經有第三者 9成9為安全起見都係食到埋口先會講分手 唔洗諗
你估佢仲會唔會理你
你依家得閒拿拿林提升下自己好過

係啦增值自己好過

你想清醒即係你好享受沉醉嘅過程

然後想人屌下你等你心安理得繼續沉醉

冇救架啦，安心上山做和尚啦

知道巴打！ 都係嘅 如果唔係點會趕係情人節前分 陰公囉 好似清楚左佢點解咁做 突然間面對唔到呢個似事實嘅答案

付出真心就比人hurt 但我做唔到player亦唔會做得出

多謝啊

樓主宜家要做嘅就係放低
唔好再諗果隻出軌賤雞

少驚自爆 有冇興趣入谷

佢同你D FD唔熟
會UNFOLLOW都好正常
總之就同佢斷絕關係啦

見到呢句說話 真係喊出嚟。 我唔敢相信佢係咁。。。
屋企人話佢嘅時候 我都忍唔住喊

我而家唯一可以做嘅嘢就係冇嘢可以做 個決定權都係佢手 唔到我揀

女人係咁
信唔撚過
一出軌就冇需要再留戀
直接斷絕關係啦

NO
決定權係你手上
你可以搵過第2條女
又可以單身享受生活
但記得嘅係
如果佢搵返你嘅話只有兩個選擇
中出即飛 OR 扮唔識佢/BLOCK佢/ 屌9佢一鑊再BLOCK佢

果然係冇第三個選擇 我啲fd 講到話如果我再同返佢一齊 同我絕交咁話 算啦係時候要醒啦 佢都唔會再返嚟 就算係都係 佢覺得我對佢最好 最愛佢 如果唔係佢都唔會回心轉意

你D FD真係FD
為你好
不過佢地唔夠醒冇諗過中出即飛
不過斷絕來往係最好
諗報仇可能最後自己都空虛

唔會啦 無謂害佢一生 我都唔想佢覺得同我一齊過係錯
可能第時可以做返朋友就夠

唔好諗做返朋友
唔好ON9

宜家分手你執到寶
好過結婚先出軌離婚
唔係無謂害佢一生
係無謂再比你傷害佢

你宜家仲愛佢一定會咩都諗佢係o岩
我過來人
之後你諗返佢覺得係佢仆街

再比佢傷害你
打撚錯字

明白啊巴打你真係好 希望你真係搵到個值得你愛又愛你嘅另一半

好好搵FD傾
喊出黎
一個月後應該會好好多

我當時睇D女主角好深情的愛情故事
真係好易喊
喊完之後個人會好返好多

係啊 情人節約左另一個
你睇下佢wts上線頻率其實都知同人傾緊
情人節果日應該唔會成晚都唔會on嫁喇

喊左好多日了 應該都喊夠 再喊就比屋企人笑傻仔了 雖然已經係

被Block 哂 但係ig 見佢好少上 接受唔到唔諗好了

宜家先1個星期
要唔影響日常生活我覺得起碼1個月
我過左2, 3個月先再冇咩點諗起佢

同埋記得D聊天記錄刪哂佢, IG果D都唔好再睇(雖然我估你應該UNFOLLOW哂/比佢刪FOLLOW)

唔好再諗野 唔好諗住可以諗得通 放棄思考
生理影響心理 你控制唔到 過多幾個月先算
唔忍心del就將全部相壓縮掉哂上drive到唔好再理

你而家實係到諗返以前點點點就唔洗咁 哂鬼氣啦
upgrade下自己好過

好似我 我都想清醒有無人鬧醒我

比佢block 哂ig 但啲聊天記錄我唔會del 真係我同佢嘅回憶呢 啲ig post 都係archive左就算 .... 唔得呀 我del唔落手 真係一啲我好珍藏嘅回憶

知道